［我屌哂你哋老母］憶禮賓府事件 麥美娟:當日不止罵一個人

行政長官林鄭月娥去年6月15日下午公布暫緩修訂《逃犯條例》前，先在禮賓府與建制派議員會面，有網上流傳錄音，指經民聯張華峰與監警會主席梁定邦閒聊時，曾指有「個女仔」以粗口罵特首林鄭月娥，盛傳麥美娟涉及事件。

麥美娟接受《香港01》專訪時表示，當日很憤怒，因為修例過程處理差到不得了，眼見政府數月以來一直挨打，毫無反擊之力，令建制派累積不滿良久，直認當日不止罵一個人。

對於當日聲討政府，麥美娟表示無悔，更有建制派議員指她說出他們的心底話，她認為，既然要出言嚴厲批評，便沒有特別顧慮，而事後「無被人搞，無被人整。」

麥美娟又批評管治班子，從特首到司長都離地萬丈，質疑他們有沒有社交生活、有沒有朋友。

麥美娟強調，修例風波未嘗不是好事，可以迫使建制派與政府面對現實，坦誠地檢討過往一貫做法是否太落後脫節。

「坦誠地檢討過往一貫做法是否太落後脫節。」
新做法就係出黑警打壓
普通反對市民=打到爆哂缸
議員=國安法
想選舉？搵選舉主任DQ哂

雞飛狗走，兔死狗烹

咁即係屌邊個老母先

麥美娟又批評管治班子，從特首到司長都離地萬丈，質疑他們有沒有社交生活、有沒有朋友。

翻譯：你班死毒撚

粗口娟

太落後＝冇跟黨走

其實佢屌個班子嘅老母有冇違反國安法同快必法
作為民意代表中傷特區官員，打擊管治威信，令市民討厭政府？

有冇大波驊啲fd可以解答下

屌你老母.jpg

屌你老母 你無朋友架?

迎賓府

引起公眾憎恨政府

重點：「麥美娟又批評管治班子，從特首到司長都離地萬丈，質疑他們有沒有社交生活、有沒有朋友。」

因為修例過程處理差到不得了，眼見政府數月以來一直挨打，毫無反擊之力，令建制派累積不滿良久，直認當日不止罵一個人。

你冇責任架